是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

冇肉食？

好大兜

見到都唔想食

咩湯

唔知 唔好飲 我喺老闆面前倒咗 希望佢檢討下

清好惡

素食羊

眼殘，原來有一舊排骨

下面有古老肉

邊度既三送飯